濕9liy入

屌您老母

何以無啦啦屌我老母呢

小弟又無反有村

幾時改名

笑人方面雞最多就係你

比人搶左名 諗緊用咩好 有咩提意

Not me is n賓 拉舒 兩個反骨賤種

收啦，日日反

又倔

我只反n賓

事實

又反蓋

蓋 人人得而誅之

屌得好

真，垃圾來

Ho ball

連你都25

方面雞係事實定點先

你已經講左了

有咩5會我迷有村

咪就係 有村正到咸

你屌開狗？

咪扮啦